點睇及時雨新歌

以為係及時雨(財仔)新廣告歌

點解貢諗

＋1

認識下啦，呢隊band好多年㗎喇

及記不嬲都有班fans不過我就麻麻地

唔明點解啲歌成日都要有個結他佬嘅沙聲9叫位, 又聽唔到唱乜, 又聽到我分咗神

咁可能唔岩ching聽了
試下聽kolor？可能岩你口味多啲

係咩, 但我又覺得日落, 留白, 喘息, 一岸之遙, 里程好正喎, 咁又算唔算啱我

聽隊band都要咁非黑即白架咩, 唔鍾意某幾首歌入面某幾個位就已經俾人覺得呢隊band唔啱我

呢幾首真係好L正，

奈何新果幾首，有哂故事去講，就麻麻地

第一次聽係年中嗰次好多隊band嘅online live show, 聽到里程正到起哂雞皮

上一個妳 我覺得幾好